半年前香港有暴亂，咱們武漢警察第一時間自願到港幫忙平亂。怎麼現在沒有香港醫護過來？

藍絲愛國醫護幾時上去啊

抽乜撚野生死簽，最愛國個啲去做啦

香港人真是忘恩負義

咱們看到港警被打那麼慘、那麼傷，馬上自告奮勇幫忙。現在我們醫護短缺，怎麼沒香港人幫忙